點解Microsoft咁on9?

我公司有30套office 2016
我真金白銀買返黎,有單,有我簽名既支票副本,有疊key card
但係比個on9同事整唔見左個login id同pw
m$話無辦法比返我,一定要用返個register e-mail

真係cls

正確wor 你digital license吖嘛

咪住先 office2016 入key架wor

I forgot the username or password for the account I use with Office

hope this help !

你同事即係你

microsoft 真係堅on9
我個mouse用咗一年都冇就壞咗
我喺佢個死人網搵咗成粒鐘都搵唔到可以拎去邊整
搞一輪最後搵到一個電話，打去係大陸人喺大陸聽嘅

Forgot your username
Contact your admin
Open an Office 2016 app to see your username

無撚用既

喎

係個on9 it同事,做完唔log低,靠佢個豬腦記憶

我裝左過百部 office 2016，都唔洗 email 架喔 ... 你係咪裝錯 version，裝左 office 365 ？

落單用咩email落呀?

ms 已經好好啦
基本完全放任盜版任你用，破解乜春都冇理過
照樣比你更新
咪用老番囉

login先比你裝

公司黎
同埋我個人幾尊重知識產權

基本上用得 microsoft 產品都係戇鳩

點解咁多條key會係retail唔係volume

冇辦法啫
告你又冇錢賠，整到破解唔到嘅話啲唔願意俾錢嘅人咪轉用其他囉，例如OpenOffice, google docs, 甚至支那嘢
巿佔率就bye bye
利申：有俾錢

鋪定條路等你班撚樣用到中晒毒(心理上中毒)
最後咪夾埋其他公司收返當年你地用翻版 d 本金同利息
同中國一帶一路放水等你班撚樣落搭一鳩樣
中國 = microsoft
一帶一路國家 = windows 使用者

真心 呢個策略黎
同adobe photoshop一樣
你見中國市場大家細細個學photoshop
細個當然唔比錢，但當你出黎做野已經熟悉ge適合，返工用photoshop公司一定要買正版，然後adobe再set高正版價錢

所以 用libreoffice

MrA兄，枉我以前仲心入面笑9你

當我見到台灣政府官方唔用docx而用odt, 台灣D大學又用libreoffice,先突然發現壟斷然後自己轉用libreoffice, linux

不過我覺得香港風氣始終保守, 如果你係外國，應該推廣成效更大

對於一般用家真係ｗｆｃ啦
公司買正版必然架啦，公司層面都用老番就去死啦
講真當年ｗｉｎ９５幾撚貴
唔老番我個陣中學ｊａ，點撚用
各取所需，唔可以強姦左人屌人地咁撚大波唔戴胸圍

條key入完落個MS account就無用

咁幫你唔到

其實唔係用家“強姦”（只係比喻）人

而係個人set定局捕你 令你覺得自己“強姦”人 （你覺得自己免費用office好正）

到咁上下你性伴侶就叫你比錢睇醫生，因為個時發生關系導致心口唔舒服（office 2013/16/19一次性付款），跟住突然要驗下身要長期定期覆診（office 365每個月/年比錢）

重點係成個局係對方一開始設定好（專用文件格式，你想轉其他格式會有好多問題，咁你以前ge文件唔通唔要，所以只好繼續比錢）

我自己會覺得咁樣對其他廠商根本唔係公平競爭

咁又唔係喎

當年Synnex代理
M$ mouse朋友用到有問題無貨換(3年保)
用左兩年幾，退錢比佢
退的錢同買來咁上下錢

呢d都係對公司而言
用開老番既個人用家而家依然係一分錢都未比過

正版Office 係好煩

如果接上手
上手唔生性無記錄係煩死

你成個邏輯錯左
因為冇人逼你用 windows
即係當年如果你負擔唔起用 windows 就應該選擇用其他 os ，而唔係用翻版 windows
你冇錢買野食就黎餓死，偷野食都情有可原，用翻版 windows 有咩必須成分？
你當年既行為等同應驗我形容既「中毒」
另外你用翻版 windows 先係犯法果個，你先係強姦完人(用慣左 windows 或中左 windows 毒)屌人大波唔戴罩(鬼叫我當年用翻版 windows ， microsoft 冇告我，搞到我中 windows 毒，所以我而家繼續用 windows)

我咪話係用家強姦囉
btw win95推出個期仲有咩os選
任何野都有用慣既,唔可以講中唔中毒,用開ios都唔想轉android
但呢d都係個人選擇,如果更加好既要轉會咪轉囉

一分錢都未比過係一廂情願想法
因為被壟斷而出現依賴情況就係一種成本
唔通有人免費比毒品你食，你覺得唔洗錢就要食？
你仲要考慮，食左毒品會上癮，d 毒品又唔可以自己生產，變相要依賴拆家比貨，唔食會口水鼻涕失控係咁流，手震腳震，呢 d 都係成本
一帶一路國家聽到中國會出錢起基建，以為好著數，個個落晒搭，呢 d 咪你講既唔洗出一分錢
最後起完出黎結果塌橋爛路，都係該國自己埋單

其實係咪為反而反呢
咁用windows又有咩唔好
佢好撚垃圾你都唔會繼續用啦
因為佢壟斷就反佢壟斷?
而且對個人黎講真係冇咩影響
公司就自己衡量啦

呢個都同意，雖然 linux 1995 出世，但當時香港應該未有方法令到 linux source code
但95年當時用電腦既主要目的係咩？
個時都未有功課係必須用電腦
工作都未全面電腦化，十個職員用一部電腦，更加唔會預職員帶野返屋企做

打機囉
細個用電腦梗係打機啦
個陣有warcraft2過多陣已經有diablo, uo, 仲有仙劍奇俠傳, 金庸
到98個陣已經有網路槍game, rainbow six
講真個陣pc普及,網路都發展快左好多

壟斷當然係反壟斷
你個回應等於，中國冇自由關我屁事
如果你唔受制於中國，中國冇自由的確係關你屁事，因為中國唔可以搞鳩你
但原來冇受制於中國，中國一樣可以搞鳩你(中國肺炎)
而家你係壟斷既切身受害者之一，受壟斷而唔反抗壟斷，等於助長壟斷，等其他未被壟斷既人都會被壟斷
如果全地球既基建都只可以搵中國(公司)起會發生咩事？

咁即你為左個人非必須既利益犯罪，咁強姦犯係你喎……
即係你中左毒之後話必須要用佢，同吸毒者冇分別

咁android壟斷又應該反android?
同埋windows既壟斷,同其他既壟斷好唔同
講到底就係我開左門,你入黎偷野,屌鳩我冇鎖好門一樣
個道理好講唔通,windows又冇逼你一定要裝,你用老番佢都冇辦法
佢又唔係槍指你用windows,要買老番, 你用正版當然好
然後用老番用慣左就屌鳩我點解比你用老番.....
講真廿幾年前大陸同香港人既版權意識都極低
香港都係老番帝國, 同埋windows都唔係冇告人,但告個人有咩用
都未必真係拿到錢,仲有大量費用,何況仲要係大陸呢d 政府都比盜版既國家
ms又唔係自己整老番比你裝,錢都係老番商賺左
如果係咁反正都係,應該推出超低價windows先岩, 20蚊隻比香港,大陸
起碼都有20蚊執

我咪話用家強姦囉做咩者你
一路都係話用家係強姦犯,屌人大波任你姦

你銀行咭比咗個password人地撳哂d錢走
你會唔會問銀行拎翻錢？

癡線。。。個個影番Ｄ野就可以ＲＥＳＥＴ ＰＷ
咁先至恐怖
買得十幾套都做唔好 information security....
怪得邊個

你絕對可以反 android 壟斷，所以我建議用 linux phone
但 android 係 open source ，你有權修改變成自己既野，改完唔叫 android 都得
你搞錯，你用一定有方法阻止你用唔到翻版，只係佢故意放手比人用翻版
用反修例比喻，示威人士比人用盡方法狙擊圍捕濫捕，721白衣人恐襲唔理唔查唔捉
有人用的士撞人撞到腳斷，都未被起訴反而有52萬獎金，咪即係合理化殺示威人士

你點知老番商唔係同官方合謀放水？

要你話比唔起錢買20蚊都可以話貴，所以定價係冇意思
當20蚊都真係唔貴，20蚊買套 windows 返黎裝，入到每個功能再收錢都得，冇乜意思

我由第一日叫人用 linux, free open source 至今既理由都冇變過
你接受壟斷冇問題，就要接受比中國搞鳩都係冇問題

點都好啦
用老番屌人比你用老番真係同強姦者講條女好好波又露得多,係條女唔岩一樣
只於正版同老番商有冇合謀呢d 舉證責任就係懷疑者個度啦,有證據咪得囉,咩都可以懷疑既
另外就算入到windows,都係大量破解,老番軟件,都係收唔到錢
與期屌人點解比你用老番, 屌點解咁多人整破解好過
被破解既都係受害者,仲屌人比你用老番

呢個只可以係用翻版既情況下，你話佢唔捉你用翻版先成立
如果你係用正版就唔算強姦犯而係吸毒者
嚴格黎講吸毒唔犯法，強姦先犯法

我係叫人唔好用 windows (唔好吸毒)，而唔係唔用翻版(唔好強姦)
由源頭避免壟斷同依賴，就算有破解版乜都好，你都唔會落搭

用佢未必真係有倚賴
有需求者
如windows咁撚多game,其他os冇咁多game
咁咪用win囉

大致我都理解你呢個意思
如果呢種情況就係遊戲廠依賴 windows ，玩家依賴遊戲，變相依賴 windows
咁要杜絕，就要反 windows only 遊戲

到底最後樓主點搞？

如果太臭串，可能各國政府、其他廠商乘機狂推Open Document Format，一招KO microsoft。